觸蝠你 在武漢家裡

觸蝠你 在武漢家裡
肺裏多采多姿
醫院中 聚滿百屍體
全球笑開眉
高燒係要衝去各國家
北京為你封鎖萬里關
讓入面發爛滲進腦洞
屍體冰霜不至

邊間教會
收錄日期: 2019-11-23
意思

不少傳統詩歌的歌詞都唔岩音，所以網民以「邊間教會」諷刺一些唔岩音的歌詞。
例句

歌詞都唔岩音既，個填詞人係邊間教會架？

每條大街小巷 每個人的肺裡
見面第一句話 就是恭死恭死
恭死恭死恭死你呀 恭死恭死恭死你

武漢肺炎抬頭 真是好的消息
武漢的春風 吹死了大地
恭死恭死恭死你呀 恭死恭死恭死你
恭死恭死恭死你呀 恭死恭死恭死你

呢個仲好笑